大家覺得最難相處係咩人

情緒化嘅人真係好撚難相處
一個唔覺意就爆發果啲真係極品

認真撚

你既人

自我中心嘅人
永遠唔識喺人地角度諗

成日一句起兩句止就講完嘅人。起碼都講下有咩睇法，比D方向大家諗下。要單方面係咁諗話題好難繼續落去。

處女座嘅閪人

宜家返工既上司
自我中心 情緒化 躁底 度縮 混合與一身

同呢啲人相處好撚攰
踢一踢先郁一郁
溝通都死魚咁嘅反應

係咪上左年紀上左位就係咁
呢啲人存在嘅密度係好比二氧化碳

明明係外協又扮到唔係又唔介意
跟住出撚到來唔啱自己/柒就西口西面果d

係咪好撚鍾意搶閘講野果啲？

關事架咩？

你鍾意既人但未一齊既人
太在乎對方 咩都唔夠膽講出口
怕會影響到佢對你既印象
久而久之 大家都唔會相處到落去

時時都好認真既人

最大獲係踢多兩野, 佢就會話：哦...咁則係點。
唔緊要，你做就明架啦。

乜都睇唔順眼嘅自我放負撚

見到乜都屌一餐
從來都係以己度人嘅心態黎屌
仲以為自己好撚有道理+屌得好屌得啱

上左位
以佢地資歷，呢d人通常係算上唔到位

星座撚

高竇、認真撚、小器

太認真拘謹果d,
唔知佢諗緊咩，
同佢講野感覺上好多野唔講得，
諗起都攰

你相處過就知咩料，又煩，對人地要求又高，是非又多，同佢相處真係慘過冇朋友

要一齊嘅一頭半個月都會一齊到....
唔好咁上心啦ching

冇料扮四條

咁撚似啲職場新仔

試過好多打算同佢講gag
但佢地好撚認真咁俾反應
自此之後就唔想再了解溝通落去

仲要自己永遠都唔會錯

情緒化
蠢
懦弱
其中一個都害死任何人

藍絲

真啊屌
呢啲人就算外表再吸引都唔想了解落去

yes
完全溝通唔到
亦都只想避之則吉

悔氣撚同講野有骨個啲

呢個唔係顏色問題
而係人格問題
多數藍絲都好撚萌塞

因為佢沒做到你想要佢既也 真係自我中心

咁多樣真係好驚遇到情緒化嘅人
尤其情緒化嘅女人
爆起上黎佢唔要面但你自己都要面
仲要係控制唔到果款
其他人見到以為你恰鳩佢咁

自我中心又好要面嘅人

老母

好鍾意落呢啲人嘅面
越要面就越唔想俾面

唔覺喎 我兩個frd都係處女座 但都正正常常
其實都係睇人啫

自私撚

如果係男人老狗咁樣真係有加成
當然女人咁樣都好八婆

呢個好撚認同
啲仆街無論食相又好乜都好
好撚肉酸
有個fd A有財困欠人幾皮野
自鳩私 fb B喺冇必要嘅情況之下
死都堅持飛幾舊水的翻屋企
仲要夾硬要人share份錢

林鄭，冇人同佢相處到

啲唔知自己蠢仲以為自己好撚醒嘅戇鳩

明明好想佔你便宜、但又表面瀨大方嘅人
好似成日玩等價交換咁⋯
仲有，去佢屋企問佢買咩次次都話唔洗，但背後又話你唔買嘢嘅人⋯

有齊曬上面嘅特徵

衝出黎柒嘅柒頭又真係幾核突

講句嘢都要無限分析猜度人嘅

星座撚，一聽到你咩星座就好似好清楚你係咩人咁，但又完全唔中，煩到西咁

同d唔熟嘅人我都會咁
但熟落咗就會好多話講

港豬